[香港人同我入哂黎] 大家一齊講返6月9號到而家發生過咩事，一齊整個網記低呢場「革命」！！

我發現香港人實在係太善忘，又或者係因為每日發生既突發事實在太多，成日都唔記得哂之前發生過啲咩重大事件。就好似葉虎架車，咁重要既事而家已經一字不提。

所以而家我想大家一齊講返每一件事出黎，然後有冇人識整網站可以將每一件事都放入一個屬於香港人既網，等香港人得閒就攞出黎回顧下，再掀返起大家616既果團火！

暫時我有9個大主題：

「革命」因由：林鄭係都要送中

市民抗爭手法：遊行，衝立法會，罷工，塞機場塞鐵，前線勇武，圍警總，816撳錢...

警察濫暴/捕：大把，有排搵

警黑合作：721元朗，仲有北角，荃灣？

政府既無能：林鄭同盧偉聰錄音機，李家超立會同記者會既錄音機，仲有建制既謬論，何君堯

聯署同聲明：好多，好似有人整合哂？

外國既聲援：英國美國加拿大法國澳洲啲相攞哂出黎，仲有攬炒巴既standwithhk

藍絲們既謬論：Facebook，其他媒體相信大家都backup左唔少

社評：社會有地位既聲音，例如何韻詩係聯合國既發言

每一個主題都好多好多材料，我自己真係搵唔哂咁多，畢竟2個月個個禮拜都有野爆出黎，所以真係要靠咁多位喇！！

仲有咩主題要加？我諗緊「義士重大事件」

香港重大事件回顧tg:

請大家發揮下你地既記憶，一齊記低佢！

6月9號

百萬人遊行
夜晚第一次圍立會
第一次被清場

612

三罷
中信
有個義士企係到就比幾個速龍推地下 禁住黎打

616

二百萬人遊行
梁義士 太古廣場

612

比人射中彈 噴血果個義士
外國佬坐街邊照比人胡椒噴霧

一齊創建更多歷史

612

全民罷工
交通道路有「交通意外」

612

我記得有個法國記者自己去屌啲狗

果啲記你老母呢

612

有個媽媽走出黎想勸啲狗收手

621

第一次圍警總

624

圍稅局

625 ？

圍完稅局道歉行動

628

G20 眾籌登報

推

搵人幫下我啦 射我自己諗

推左上熱門先算

連推20

6月10日 凌晨
狗仔一路追
追到灣仔警署包抄手足
一半手足落單
一半手足內疚地成功逃亡
事後發毒誓「一個都不能少」

晨早流流推上熱門都咁難
希望大家起身見到可以一齊諗

仲有海傍送中...

Push

推到一百上唔到熱門重開

算了
80上唔到熱門重開